民記不如去開咗先

民間記者會先開咗
回應830到琴日嘅事
重申
五大訴求
缺一不可

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

民記唔知發生咩事，起碼報個平安先